林家謙首拼命無恙mv講咩

一嚿嚿咁 又攬又對望又喊又扑唔成嘢又淋水
根本無主題 一忽忽咁
仲有真係好難聽喃嘸咁

睇咗幾次都唔明
有冇人解釋下

應該講兩個人各自出軌既事故事。

故事開頭你見到一對好sweet既「情侶」，兩個人係台灣玩得好開心，令觀眾誤會佢真係情侶。值到女主角開始喊，再去到機場，先明白佢地要分別~ 個主角應該係台灣人，所以可能只係女主角去台灣玩時認識。

當女主角番到香港，原來佢香港有男朋友，又要重新投入原本生活，同真正男朋友纏綿。

而個台仔一樣，其實本來都有女朋友，又係番去搵番佢本來個女朋友。

導演刻意將纏綿，玩套手指個圈圈同四個人既面孔剪埋一齊，原來情愛既套路不過係重重覆覆， 只係人會貪新厭舊。

唔sure有冇解錯，不過一直有留意下導演Maggie 既mv 作品。

其實點解咁多人吹奏佢?

但係台仔又唔肯同自己條女（長髮）攪？

唱歌真係好難聽

我覺得首歌越聽越順耳

我要放下放下你的我

個台仔個嘴 話梅超人

-0-0

輸民意

好正

夕爺寫比佢嘅詞都幾「僑口」

好多打手，不斷開新post

佢係樓下有留言講解